有冇人報咗行政服務助理?

有冇人收到interview?

收到offer

巴打份約簽幾奈?

無回音...

我有

恭喜晒 祝你成功先
你係fresh grad定點？

yes

做左2年幾野

in左先算雖然唔知點準備

極少人討論，係咪冇人報

你係咪fresh grad定係做左幾年野？

我收唔到interview 想知自己衰咩

冇cre成績? 冇俾中學會考成績?

無填cre 因為當時未考
同埋佢有要求cre成績咩？

中學會考 alevel有填足

咁真係唔知

cre turns out 都係會睇的

Really?! 但我apt test 肥左

咁你快手考返

我真係所有n仔既工報完都無回音
仲諗緊自己衰咩

cre 成績

同埋中學會考記得俾齊5科合格成績佢，要包埋中英數

so far 報咁多工都係咁填

咁巴絲你而家有行政服務助理offer?

邊有咁快

等in?

祝你成功

謝謝你

其實呢啲工係咪有得每年無限續約?

我都係FG，但無interview

巴打點準備？諗唔諗住溫時事？

CRE應該關事，個email話會check你張cre result letter

我都係
做咗幾年野
唔好話N仔, 政府工都一樣
有啲明明合哂資格,又有經驗都冇得IN
但有時見fg非相關科冇經驗又有得IN

你有冇填cre先

萬幾人報
如果0全職經驗既Fg都有得In既話
咁應該填岩Form既人全部In哂
但都唔好預會in好耐 跑馬仔咁

正常，佢啲職位只係要十幾個人
剩係搵百幾/幾百個人In
而你又唔會知佢要咩經驗

係咪衛生署個份？

未收到interview 嘅會唔會係因為政府個邊係逐批逐批咁叫人去in？

仲未收到

希望係佢分幾個batch

報完要寄證明文件？

個fd冇full time過 fg 都有
應該分patch

唔似會IN哂成萬個
ACO都無咁大規模
依個仲要係N仔位
就睇下之後點

講明如果太多人in就揀嚟in

fg cre22p 冇回音

所以話依家FG無經驗又有得IN依下就好奇怪

資料冇俾齊?

我都係fg 0經驗

有
In都冇得in

GF340可以填嘅都填曬

定係無聽電話電話約完先send interview email

啱啱in完
記得準備好普通話
利申已炒

絲可唔可以講多啲。考時事？group/ individual?

背熟基本法
留意時事🤢執生

多謝

點會要考普通話㗎

上年考完基本法之後就睇都無睇過基本法
仲要考普通話 係咪咁大整估啊

佢零零舍舍俾咗份嘢我哋填
第一句就問我係咪中國籍
第二題問有冇外國護照

吹水吹得太離譜

同埋你有blt仲點會問你基本法d嘢

依份工從來都無要求BLT成績
佢鍾意問乜咪問乜

有

無問普通話喎開波前講明話中文或英文

巴打今日in咗幾耐 洗唔洗半個鐘

點解我係中英普

佢都有問我普通話喎係咪俾戴眼鏡個女人in？

巴打 你著suit定 定簡單裇衫西褲？

我無機會in 純粹想知應該點著

我都係戴眼鏡果個女人in, 無問普通話喎
係咪我太廢問都廢事

好難想像見得半個鐘點揀人

鬼係半個鐘咩
一定係15分鐘一個然後流水式咁問下你D ON9野
跟住比印象分算數

仲衰

打電話個人已經講得好清楚in個時間係極緊密
依個時間唔得就要下個batch...
一萬個請300個...唔抱希望了

唔會真係1萬啦，有d人唔去有d冇份去

啱啱收到interview 通知

你地係收電話？我收到email，諗緊去唔去

依個時勢 打個七折比你又點話
都係二三十爭一個咁上下

呢個位開黎就係保就業，hea in好正常，根本唔預個candidate有咩貢獻

中五程度果份幾時出廣告?

話時話呢份真係算快
平時政府工 (長工定N仔)
明明都係寫2個月內派interview通知
但係次次聽人講都係4-6個月後先有通知interview

聽朝in，是咪會因為8號延期了

唔會last到咁耐

你地打算/著左咩去in? Full suit?

如果8號風應該會改期啦唔會咁殘忍掛

in完過幾耐先有result

聽日in

改期了，等call/ email先，希望盡快

好撚Chur定好撚hea
有無巴打是但講下咩料都好

如果真係<20min咁應該問少少嘢就夠鐘

睇到呢個po先記得apply咗
有degree但無回音

有冇一年經驗?

有 做咗幾年野

唔一定要有工作經驗㗎喎

一定要有at least 1年全職工作經驗

Degree先蝕呢個年頭緊係底學歷穩陣

你邊到睇返嚟㗎，入職條件都冇寫

咁點解要quit

sorry 覆錯左po
自膠

其實呢個位之前係咪冇

好chur

情景定時事難
自身應該無問題掛

好緊張

Me too

係香港地，想搵份比人笑既合約工都爭到仆街
唉

我身邊個個都話冇前途 話我冇遠見
大佬呀一年加埋都成30萬 儲下錢先唔好咩
再者 我太廢 根本唔到我揀

失業係咪會有優勢?
話哂呢份工係"保障人有工開"

個個都大學生
個個都失業
位就得咁多
點樣有優勢

失業撚在此
暫時未有得 in
所以未必有優勢

真係有幾batch?

有冇人可以大概講下問啲咩

in完好chur，中英都有，我估係隨機問問題，問得好跳脫

好恐怖呀屌

都係10-15分鐘？

佢話in 15分鐘，但講講下我估我in左20-25分鐘，出黎見到有遲過我in既已經走左，所以應該睇你

加油，好多人in

真係入去傾計咁 啲問題都係是但問 有中有英

係咪in完都唔知得唔得嗰啲feel

係 完全唔知揀人標準係咩 應該係睇眼緣

巴打 係咪好多房同時架
一d又話chur
一d又話hea

係 4間房同時in 但入去有3個interviewers 少癲

明白 咁你應該係入左輕鬆房喎
不過政府好似不嬲無論點都有三個人以上

係咪時事情景齊哂
我都陣間in 陣間我都分享下

冇情景 時事佢問有冇留意唔同部門有咩防疫措施 淨係知啲立法咋喎

我嗰到有1個不停追問又窒住我，但另外2個都算正常
答完都係唔知佢地想要乜人
所以順其自然
佢地話下個月先會有消息

係咪要full suit？
有無in過嘅ching教路

咩叫唔同部門嘅防疫措施 定係你講係立法例如限制令 禁堂食嗰啲

我諗係e.g. 康文署close左圖書館 之類果d掛

擺到明唔續，政府都話開來過渡

oic 咁都算係常識題嘅

中午in完
無咩特別
唔同board唔同命運

好想知到底見得唔夠半個鐘點揀人

講到明in 15mins

我in嗰陣完全冇時事題

係咪分左好多centre in？
無乜人wor

其實都夠 因為要玩你好易玩到你啞

合眼緣掛

咁趕 self-intro都無左一分鐘

都算好彩 真係抽到既board既問題

self intro 冇限時間 慢慢講

下星期in
雖然in過EO嗰啲 但都好緊張

下星期in

係咪個個都有得in?
一萬人報點喺一round interview揀人

無interview ... 英文3

頭幾秒已經決定請唔請你
之後果十分鐘係俾你改變佢的諗法

真係話難又得話易又得

巴打你IN左未
我就覺得已經衰左
都算易但都係考反應

仲未呀

2020 fg apply完咩消息都冇。。。
好彩有其他offer
想知點解interview / test。都唔比我做

一樣，有冇人知佢究竟用咩criteria 選人

2019 grad無寫工作經驗
嚟緊個禮拜有interview

幾時收到通知的

十日前

姐係有冇工作經驗唔重要

有interview嘅話會提前14日通知

in前6日先收通知，慢慢等下好快會有

中英冇3但有degree係咪唔合資格

望多次

洗唔洗著老西

啱啱收到interview
可能真係in哂咁多人

好緊張 好耐無interview有無人分享下流程

本身上星期三in，結果打風，改成9月頭。睇完咁多位ching嘅反映，睇嚟得唔得真心睇運數

好真心講句，除左好高級要好有料答問題
依d真係睇眼緣，因為都無技術野可以問你

啱呀。Admin野冇咩好問lol

今日in

輕鬆啦 入去傾下計姐

見完都有排等結果

有無巴絲有問處境/時事題？

係咪唔使打字test
淨係prep咗self intro
希望唔好問我咁多英文

一個月都耐?
平時政府N仔快極都2-6個月先有回音

咁誇張

有冇人知派哂interview 未？

嗰份野係見其他政府工都會填㗎啵

開咗個ESA公海gp,
可以入去一齊傾

有冇講過幾時會出result

收咗interview但係無去到

幾耐知結果?

最快9月底

原來要咁耐

唔係話9 月初咩

有啲人話9月初有啲話9月底有啲話10月
唔知點解有唔同 可能9月初嗰啲先會請

佢同我講話都要10月頭先知

係9月起陸續派

in都冇得in

好緊張喔

未收到email

係咪得三大/八大先有得見呀

有ugrad

海外u?

local u jupas

冇人開始拜offer god?

Tg好多伸手黨

有啲frd同我一樣background都冇得in
我估篩走填錯表 再抽

冇入谷，仲有得in咩有咩好伸手

填錯表一定篩走
但之後再點篩真係唔知
或者是但用電腦抽都未頂
真係唔知佢咩準則有得IN

好似去到9月1x都有人in

有冇人已經開始收offer

個谷無咗了

come come

依家仲有嘢討論?

In都冇得in
有冇人呢幾日仲收到interview

仲有排in..

今日打電話調時間問咗
7/9最後一日interview 派哂了

出offer了

tg group好似好多人出左

利申未有

出咗offer既係幾時in?

失業都冇得in

應該都係抽黎in

唔係咁計
當然早啲in早啲有offer
但佢主要跟部門派

有人收到offer?

8月中到in 冇offer 係咪冇希望了

可以share tg group?

其實做呢啲對cv 有冇幫助

估計都派左大半
不抱希望了

Thanks ching

收offer係信定email?

Email / 電話

利申 聽收到個啲人講

有無人琴日同今日收到offer?

tg谷無聲氣 似呢兩日無派

我面試話最快9月尾通知喔

我面試佢好似話9月頭

我9.7先面試，maybe唔同部門？

我都係9月7 佢話十月頭
我諗佢地都係講個大概 有機會早啲

我星期一收到offer，應該係 last batch 或N手飯

你幾時返工？我今日收左出offer既call
但12月1先返工

十一月二日

出左信比你未？份約幾長？

Ching 你咁晏收 幾時in?

派埋offer
真係失業都冇得in

我8月21 in

信未有到，佢都係電話講幾時番

我9月幾先見 不過好似唔關事

其實我都係食n手飯啫 但唔知點解呢個市道啲人都會reject offer

你邊個部門？

檔案處

相認 我都係檔案處

到時見 lol

好奇 關唔關你major/工作經驗事

8月中in 左無消息

想問有offer嘅 收到電話幾耐先有email?

我收到offer啦今日！